# Plan présentation

## intro
- présentation de la philosophie, but, interet , motivation
- Présenter toutes les problématiques/fonctionnalités

## corps
- Choisir un sous-ensemble de fonctionalité les plus intérésente et les présenté.
- Démonstration de 3 a 5 minute des fonctionalité présenté juste avant

## conclution
- conclution sur le projet
- se qui marche, se qui reste a faire Discuter/critiquer
- perspective
